裂專制共產中國 建春秋戰國盛世

-----------------
香港獨立，唯一出路

准確講係邦聯化，可共專一主，如同馬來西亞

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

、邦聯化
、共推一主如同馬來西亞
、與英美日建共同市場自貿區
、粵/桂/港與美國結盟協同作戰

推